［ViuTV］2030-2130 抓住幽靈。呢個係一個關於失控女豬嘅故事。

完全唔係講鬼

女豬好cute，但失控個陣真係好癡線

但個故仔都多洋蔥
男主都有好多sad位
但有時又笑死

尷 topic again

回憶殺

男豬真係

瑪麗

聽咗madam個名叫 韓馬利

原來拍過拖

我都係咁聽到韓馬利

呢個陰森女人係咩人黎

我聽到嘅係河馬莉

我都覺有陰毛

咁男主之後訓邊

去女主屋企訓

停路邊都唔得

好心酸

明日之星變到咁

好慘

不過我相信女豬呢幾年一定痛過男豬

七公好有幹勁

想俾個攬攬安慰男主

瑪麗展開攻勢

高班長係咪想二轉職業做女婿

想就唔會分手啦

香港人係打唔死㗎

究竟jm9

自上年11月24日開始已經死晒

可能家下萬念俱灰想搵水泡呢

電影廣告

真係男人最痛
無錢俾屋企人睇病 做緊既野又無前途

我講套戲

好過上星期個套啦，有BBJ

samsung廣告

咁橋

原來是fd方便遲d發現男主情況劇情

女主成日食埋啲垃圾食物
難怪咁肥

支持重新開始

好積極

借口嚟既姐，已經厭咗啦

兩個人開心咪得囉
諗咁多jm9

高班長：其實係你個樣hurt到我

借醉表白

配音配得好正

女主睇耐左都幾cute

係，好有誠意

點解啲韓國人咁好酒量

弱智妹

護士fd個樣

本身已經好cute，個配音仲cute

咁都得

配得真係好正

直接走去搵人

醉咗都用到超能力

真係俾佢搵到

單面鏡

女二嬲死

我就係

講復合你就叫條女入來

冇錯
我就係

阻住人撐枱腳

有密碼

酒醒左

見到啲乜

笑死

下集個信息量好大下喎

聽晚好似好刺激

即係係黑警？

條仔係咪黑市專剋死老婆個?

仲未知，今次viu個預告剪到好難估

係韓劇黑巿定viu個黑巿

緊係viu啦

準備好失控未

屌，原來係ex

開波

女二講野好乞人憎

女二發功想搶返男主

好撚賤，咁撚樣講女豬

廿四小時睇住個妹咩，唔洗返工？

可能有時壓力大到想唞下氣，但就

女版文鋼泰

探險隊

內行人

為咗畀女豬上位
寫醜女二

男主

條女咁撚人地差
抵伍允龍飛鳩佢

毒撚樣

女人真係好恐怖

無錯準時返放
做個打雜
唔洗咩飛
唔會俾人炒
就係一個普通打工仔最幸福既工作狀況

屌你，男豬真係無出息

cls 咁樣放走個犯

你唔同我講佢係癲嘅

真係做又36 唔做又36既典範

大家應該理解先係
係香港返工緊係咁
唔通好似港豬噢大橋果兩個lab technician返工返到要坐監好咩

「做到aco人生都算幾成功了」
呢啲先係香港返工精神

養緊隻比卡超咁

唉，呢個社會真係

孔班長都頂唔緊

好搞笑

洗唔洗咁惡啫

屌，阿妹

呢啲咁嘅畫面真係喊咗出嚟

我諗起南泰

南泰真係好乖

韓國無特殊護理中心咩？

網友係靚女

條太監真係好撚狗

杯具了

咁都又有得相認

屌，未見面就俾人NTR左

咁都叫靚仔

失戀了

fuck boy先多女鍾意
毒撚

你快d變fuck boy la

咁撚多件事一齊發生，亂到PK

痴撚線女人
做得好

3人行係咪玩野

原來係條仔

食屎啦，追人個下唔撚知咩，仆街

賤男

阿妹

唉，照顧者都好辛苦

好大壓力

唉

然後就沒然後

雖然是精神病但沒關係

開口中

隔離條仆街仲用電話影人

睇到好心up

諗起遺書故

咁就冇咗個妹

哭咗
女主幾好演技

應該會自責到痴線

做咩冇跟到家姐出去嘅

女豬一定後悔死

到底阿妹係咪真係死咗

唉...悲劇

雖然咁講好衰
但係咪淨係得我覺得女豬個樣真係好似弱智

所以一開始就癡左線

女主角真係好煩

證明佢好戲

唔死邊有劇做

咁我比較想做一個真正既靚仔多過fuck boy

邊估到發次脾氣就冇咗個妹

唔係做戲
係真人都好似弱智

你見到嗰個係阿妹來㗎

下

最差係佢做家姐個look仲柒過做妹

唔好樣衰就當弱智先得架

個妹死咗都係好事嚟

呢套野愈睇愈好睇

我覺得係髮型問題

好似剪壞咗個頭咁

諗起啲照顧者 唉

即係家姐仲辛苦過阿妹，阿妹俾佢照顧得好好

鬥鬥地雞
塊面肥腫難分
算啦唔好講，無左個妹好sad

係呀 香港嗰啲應該都好慘

個政府咁撚閪

屌你咁講又岩岩地

屌mean撚到

之前講過佢大病完

所以可能藥物影響到塊面咁腫

睇耐左都ok嘅

oh no
我收返句說話

應該真係造型問題

套野做乜無啦啦變到咁現實

睇到喊

聽講差啲要截肢

悲劇

我屌你，仆你個街，如果個妹真係死左你個編劇過意得去咩

好無助丫仆街

應該都凶多吉少...

終於諗到女主似邊個
係秦沛呀

其實好真實
照顧者應該好身同感受...
利伸係

仆街死啦你

個髮型真係好唔掂
又遮唔到塊面腫
又唔靚唔襯佢

唔係一早死咗咩？
之前地鐵隧道到有個shoot係佢個妹係個喼到

明白到壓力一直係身邊個種無助，你要堅強丫

個女仔把聲係德魯納酒店個公主個配音？

空氣瀏海

大奶奶？

呢排wfh多左壓力多左幾倍
正常返工係抖氣位
一困住一齊係屋企會癲
脾氣心情都差左好多
but i was not meant to be like that

個fuck boy好熟口面
係邊套劇出現過呢？

加油

有唔掂可以來呢邊發牢騷，你唔係得一個人㗎

頂

一齊睇電視都算係抖氣位
起碼分左佢心

辛苦了

原來係因為咁而掟班長落地

7咗haha#dog

蝗蟲幫

堅強下去

一齊笑下吹下水吧

仲要幫手走犯
一野撲埋班長到

光復咗香港
就可以將照顧者呢啲議題放上國家agenda
唉

劉琳佢越用力搵，就睇得越心痛

其實搵人打電話會唔會易搵啲

誰來照顧照顧者？

得單一照顧者係辛苦d

錯嘅唔係你！
錯嘅係呢個世界丫

加油啊

女人最大武器，眼淚

問職員咪得囉

個頭仲要爆埋光

怕閪咩，黑警做錯咩都攬自己人㗎啦

網頁係咁死片

開電視啦

基本上好多警匪片都有類似問題

吳唱K一早俾人停職啦係咁

吓，好反智好低能

唔通係老母綁架

型

咁快準備到著草

你條八婆抵死啦

準備左著草先咁做

咁正勳喺邊

為咗60幾萬港紙玩綁架勒索係咩玩法

對面月台

一個麵包店主有咁多都好算係咁
仲有個仔要養

佢買麵包先聽到人有一億，咁有準備

佢哋1億won好多架啦
物價都唔同

大叔

正勳: 我想雕你個樣呀

都話係呢個社會嘅錯囉

好真實呢段劇情

Take care

在場三個人都咁慘

老豆：你做乜雕我

無人想病，每個人都想健健康康

女網友

雕塑神童

女網友好靚丫

麥當那同jackson

咁都得既
得米了

唔知係咪我偏見
通常自閉症嘅人都會有啲專長

好似話通常iq高

55

係對某樣野特別專注呱

通常...

我屌晒全世界

我孖你一齊屌

自閉症患者通常麵有啲野比常人叻，例如係數學
可惜呢位另既係藝術，藝術品要係創作人死咗之後先值錢個老豆可能更加想個仔死

不是

只有少部份係天才

大部份係是智商偏低

so sad

我以為香港班狗包庇下屬犯錯係人都知嫁添

雙重打擊

麥當娜

睇得多港產片都知啦

6000萬卡數

佢究竟買咗乜

女主又鳩噏

6千萬韓won都係40幾萬港紙姐
一隻冰藍daytona就無咗啦

男豬蠢到咁嘅

應該冇del到

孔班長唔要我要囉

可能已經聽左

佢個樣似聽咗

嘩屌，女豬真係豁出去唔理形象

係咪冇del到個留言

笑死

多謝你

點解孔班長成日都會咁嘅樣

李世熙幾靚

男主笑淫淫

你就想

男主陰陰嘴笑個樣好正

十月芥菜咁嘅樣肯定聽咗啦

Gay

咁都同我爭

thanks all

唔笑都正

好正 好靚仔

男主好似撩狗仔貓仔玩咁

佢個仔

位大媽好恐怖

其實呢個配音員好多年冇出現過，好似有個IQ博士同龍珠

邊個

唔通就係幽靈

5:28

全港規模最大的同性戀論壇.jpg

#300

有冇人有女網友IG?

已經係成套戲最靚果個

好好睇

高班長

雖然係慘，但係拍得好入肉

阿姨個仔唔通係地鐵幽靈

上星期五冇睇

可能係 呀嬸有古怪

唔怕，係捉左個綁架阿姨之嘛

佢見到女豬個反應我更加肯定

對女豬來講，任何時間都係緊急情況

佢2個睇得出高班長呷醋

頭先咁好feel都唔扑野

又扑

非禮女豬

諗起上環站

乘機抽水

好feel嘛

有咩故

不愧係老母巴

仆街，地鐵佬想冚住單嘢

預知夢 wtf

中左

隔咁遠都聽到人喺電話亭講咩又見到揸住手機？

上環站有預留月台但已經封閉加無用左好久

不安

自尋死路 rip

去左實死緊

屈地站

點解女豬唔拎返條鎖匙出嚟

要入隧道？

因為佢要查嘢

家人話啱啱出門，你班警察打多幾次電話畀人唔使死呀嘛。

要救阿妹

天下黑警一樣蠢

配過條咪得

鐵膠又燃

女主角好唔女主角

咩人會約喺限制區域交收？

咩人會真係入去個到交收

屌你，咁隱蔽嘅地方交收都去？！？

約咗人但又關電話係咩玩法？

鐵膠都唔會記得咁清楚每個站係點

2年前好歹都是差人，依家0反抗能力

屌，去錯

着到咁都冇人望

成班警察同個受害前警察都咁膠。

女主角睇睇下好似假博士

有常識都唔會去啦
個啲地方都唔係平常人入得

有改動 未去過

呢套野居然可以吸引到我老母坐定定睇viutv

其實約係多人嘅地方唔交收得咩

其實着到咁明顯都好易見到

好睇喎又

金刑警

套野係日劇實J死

偷聽

聽到男豬打爛醋埕

屌，工具都帶齊來

鐵膠都唔知

跟住金刑警係後面一嘢仆爆佢就正

點解又唔搵人睇水

阿妹係咪未死

做警察都要咁鬼祟
咁多料都夠出warrant搜啦

唔call河馬做咩？

登佢地兩個驚

呢個時候call支援會死咩，屌

阿妹死左

我屌你個地鐵仆街

仲要唔係未試過畀人暗中襲擊，都學唔精。

唔吹大雞可能山頭主義掛
咁大單野比第二隊人執雞領哂功你咩面都冇哂

男主如果有跟去，可能就有機會撞到個癡線佬

點解唔搵白飯幫手

男主同女主準備決裂

男主心已碎

唔同佢講要搵妹？

一早配多條咪冇事

班長好慘想攬攬佢

女豬啱啱先確認阿妹出左事

講自大邊個及得上你

當你條八婆係仇人都不為過

gay到

條八婆有冇後悔嗰陣唔聽女主講

賽綸？

阿妹對鞋！？！？
唔通未死

仔是地鐵幽靈

終於知道自己係臭閪

依個世界好多賽綸，唔係個個都

冇睇字幕
淨係聽到賽綸

阿妹真係死咗？

贖罪

直接啲嘛：我係要佢離開我以前條仔呀

仆街到咁
受害人係親人就唔比查

兩年前當人廢噏，家下知道自己錯撚左

正常應該係咁架喎

仲係一條臭閪

河馬可摸耳改下佢啲西語氣

agger
寒戰裏面郭富城係有屌過梁家輝呢樣嘢

男豬

真係慘

好撚慘呀

女主真係好垃圾
難怪韓國收視咁差

問題係一開波條臭八當佢9up唔理佢

光復城醒

女二

兩個係度比邊個查到料多

o靚妹你唔好咁串喎

好西

洗唔洗咁

條臭閪賤到

over咗喇屌

仲想人入去嗰隊幫佢查野

連登仔logic

你條臭閪，唔撚想查咪唔好查啦

屌 咁你就唔使查咩

唔講以為女主親手殺

突登叫佢過黎撚狗

Cls未湊過憑咩企係高地罵人

哇 把口閪撚到
日日對住一個SEN 睇下你頂唔頂得順囉

咪咁多廢話啦 自己未試過就收收皮先 憑咩站係道德高地

成班係到揭人瘡疤

抵條臭閪俾人飛啦

原來搵新丁去廣搜隊就係想羞辱佢

啲傻閪又加多腳
咩鳩要坐監呢樣嗰樣
吊頸都要抖氣啦

仲要落井下石

條臭閪忍唔到新丁單打佢
就爆人私癮 成班就係到公審佢
有幾錯都論唔到佢哋話啦

屌 劉琳走啦
咪撚幫佢哋查案

審犯咩 咩語氣

應該係替死鬼

私怨撚到
女豬只係為左個妹
佢就FF人同自己爭仔爭功

國際刑警

咁都冇哂

同黨

廳長講得好

你啱丫，家下邊有人信黑警

女主角好累事

是日金句

黑社會同罪犯

韓國廳長vs香港一哥+林大統領

香港黑警 執法要守規矩係笑話

窮到咁仲停人職

真．法治呀

嚟香港做popo 可以照出糧

好易出事

女主

停咩職
一句已訓斥就得啦

食屎啦
Home office水電冷氣要員工自費呀
創新科技乜乜柒柒
1. 香港幾時有重視過創科
2. 科技係老世壓榨員工既工具
商用樓宇禁止住宿，咁你憑咩將我屋企變你office

全世界得香港黑警停職係會有人工

同藍屎

女主陸角咁樣做警察好快就變香港警賊

醫療費用點算啊

停職照出糧真係cls

屌緊岩先個廣告
你自己諗深一層我講得岩唔岩

ok

仲要俾老母趕

之後升職 拎埋勳章

唉，好可憐

連阿媽都趕男主走

你個名

班長

俾人搞到兩面不是人

女豬害死人

佢都係逼於無奈啫

咁都睇唔到

蝗蟲幫會唔會幫埋手一齊捉幽靈

捉鬼

劉細良

格仔就係

香港最大分化撚

我覺得有機會

香港都試過啦， tvb形容曬裝扮， 影住個同一個裝束係班狗隔離行過若無其事

有冇人有睇之前夜晚1點播既韓劇今生是第一次？
好好睇

蝗蟲幫有人食精神科藥喎

使唔使咁緊湊

光頭佬

成件事係悲劇

呢套正野

好好聽
鄭中基

好好睇，隻貓貓好正

不過韓國收視一般

咁樣演法，睇怕睇落最正常嘅隊長先係

韓國收視最低既都掃低晒香港啲劇啦

女主好正

我主要睇隻貓

主要睇女主同男主而且套劇愛情觀真心唔錯

今晚準備又有大鑊野

竟然係人格分裂

真係雙重人格

終於聽到個留言啦

原來靠個fd講俾佢聽

女豬

好滾動

喊撚左

你仲唔死，男豬睇到曬啦

女二bye

女二無咩同理心

條臭閪真係好賤

臭西到

女二好記仇

睇到好撚嬲

男主屌鳩班人啦

周圍唱人都有嘅

人誰無錯呢...

男豬完全知佢點解會有呢個行為

做埋d咁既野
唔洗諗住復合
男主同佢阿媽都係差唔多

女二個人格有問題

係型

黑警家族係咁

哭了

成個廣搜隊啲人食屎大㗎 口臭到呢

重案組啲黑警特別黑

成班花生友梗係講咩都得

成班垃圾自以為是

班長終於收女二皮

難道女二無做錯過事嗎？

班長表示，你無行啦

哭了 班長好型

佢好似比重案更高級，似香港o記，權力好撚大

睇睇下新丁仲靚過條臭閪

廣搜隊咪又係持住地位高過地警隊先咁多野講

相由心生

本是同根生相煎何太急

呢啲咪同理心囉 班黑警成世都唔會明

發覺女主戲唔差

大師兄：我係話~~~在坐嘅各位……

鱷魚淚

廣搜隊班人都cls

打鑊佢啦

班長型撚到

成班廣搜狗人格都有問題

條友仲話鍾意人
日日望住女主俾人蝦都唔幫下手

男主又笑咪咪

咁既食屎性格咪洗旨意溝女

夠話有白警啦

佢哋架車真係好好笑

食麵

食碗麵先

係韓國食碗麵等於😏😏😏😏

暗示

上屋企

廣搜隊應該係指廣域搜查隊？
廣域應該係指行政區劃分？

最頂

記得之前睇過 韓國人邀請人夜晚食即食麵＝英國人netflix and chill

我下面給你吃。

下面給你食

窮到
得一粒蛋

我又要食麵麵

女主屋企d夜景好靚

食公仔麵好似係韓國性暗示嚟
就好似香港人既飲杯咖啡咁

竟然

仲想隊冧埋班長

唔知點解佢地好多呢啲地方
我同我媽都覺得好似長洲啲地方咁

綜藝d搞笑劇都有咁演

日版就係想去你屋企睇寵物

仲要飲埋酒

真係會難過死

食麵 飲酒 之後係咪要扑

班長
借啲意

女豬唔好瞓住先

男主越睇越靚仔

見到扑依個字下意識覺得係老母巴

無乘機食埋已經好克制

要豬了

韓國天台屋個景都係差唔多架啦

班長頭先係米話 女主扔低果妹果時得10歲？

我有冇聽錯， 佢得10歲咋

我冇佢咁誇 適當時候先講下姐

由10歲開始相依為命

係10歲開始，當然女豬唔理阿妹果下唔止十歲啦

佢意思係佢十歲就同個妹相依為命

你自己諗下
港版：夜媽媽飲完咖啡咁精神有咩做？
南韓：食完公仔麵咁飽即刻瞓？
日本：你咪我隻寵物囉

唔通真係上屋企飲杯咖啡食個麵撚下貓狗就返屋企咩

唔係
係話女主10歲就要睇住個妹

女二要黑化？

女二會唔會黑化

轉做地鐵幽靈

老母爸居然唔上水 有啲失望

班長見到啲咩

我理解你比我同情你高級十萬倍

第一個目標實係劉琳

應該係女豬查案嘅料，見到應該會崩潰都似

真呀

10歲相依為命，女主應該有d錢，唔係點生存

仲有平時賠錢，改裝車 隨時有錢，間屋都唔細

好癲

就係企係一齊同對面望住，兩個狀態之間嘅距離

廣域搜查隊屬首爾地方警察廳，專門偵查高難度案件。如果其他地方警察偵破唔到案件，可能交由廣搜隊跨區偵辦。

間屋應該係屋企人留畀佢

會唔會叫男主留響到住下先

唔刷牙？

咁樣女豬個壓力就會輕好多

食完嘢先刷牙先係正確

男友力爆登

男主窮成咁仲買嘢畀人

邊個漏左個電話

男豬心臟病發

男主好型

班長成日發姣

對住個問題兒童都會心跳加速

班八公好心就收聲啦

屌你班仆街，專登俾說話人聽

我仲未表白

仲未

係咪即係表白左

好sweet呀佢老味

男二算把啦

生得高大矖咩

咦我都想要個高班長
Sweet到

男二個胸

女二真係唔收

拖手仔

女二又做乜9

臭閪個閪腦點諗野

有撚用咩

白色tee
白色shirt
如果你話女主係第二個人既話幾好呢

受害人做過咩

好細心

女二仲臭閪咗

仆街

班長係好J的

好彩出門遇貴人

係咪故意寫衰佢

覺得女二有少許反社會人格

好彩有之前幫落嘅人

呢個女演員好慘
做親都係臭bitch
W果陣係咁，依家又係咁

仲以為光頭佬……

好羨慕呢個mk仔
頭形咁靚好可以剷個極緻既buzz cut

傳單呀嬸好有愛

原來道河咁乖

之前幫過佢老豆

嘩屌，用鼻血幫女二洗白

女二：唔抖得，我要爭仔呀

最後只會原諒，條仔係女豬㗎

個細路係暴龍哥

萬年女二

條仔好慘姐，女主樣衰，女二臭bitch
男主：可唔可以做白票兵？

女二真係要黑了

女二：連老母都咁講野

個老母推多下要女二黑化

廳長仲有少許同理心

中計

穩陣？
一出海就俾支那捉你偷越國境
嘩你係bts成員？犯國安法，要打靶！

係咪丫，撞一下就偷左

bts

出現啦 第二人格

好想同李沁bb瘋狂做愛

咁你仲mean個女

伯母

新職業：女婿

點解廳長咁照住班長

光頭先係阿仔

母愛 同情佢

定係光頭佬先係地鐵幽靈

咁我畀卡吖

因為係個女鐘意嘅人 同埋覺得佢做得嘢 班長如果唔係阿媽有事廣搜隊嘅班長位係佢

女婿人選

太陽的後裔都係咁

停唔徹啦 去馬啦

預告最後

兩條友

屌，個老母幫手殺左個幸存者

新丁上身

竟然無好似721嗰兩個見到白衣人就走咗去？

警察同軍人
最重要既就係忠誠同埋榮譽感
可惜香港人本身就無呢兩樣野
所以係好多有抗爭活動既國家都出現既一少部份警察投誠，單膝下跪，除低制服即時唔做，係香港完全無出現過
唔係因為香港警賊無呢兩樣野
而係香港人本身就無呢兩樣野
姐係黃絲去做警察都一樣咁仆街

自由意志，已經俾支那用呢廿年消磨得七七八八

咁同o記有咩分別

o記好似專門針對犯罪組織同黑社會，查辦獨行犯或者幾人合謀嗰啲應該唔關o記事。

我見wiki寫o記有份查徐步高案件

關咩事
NB都有份查股價急升

其實o記同廣搜同一個rank

都係個句，權力越大，人格崩壞

換完抓住幽靈，之後播浪漫醫生金師傅2

咩事，聽都未聽過

打錯無播完，wiki睇到節目表

係

開波啦

到時候都係要納入觀察列表

安孝燮

親蜜到交換電話用

現實世界唔會有咁正氣一哥/一姐

電話嗰part

女二當女豬透明

依套好睇
口啤極好，但未睇過
依套今年頭先首播，viu咁快播

無自由意志就一定唔會有

屌，人哋㗎車型咁多嘅

男主女豬化

李聖經

未睇1 但好似2收視仲癲 未得閒睇 咁啱等佢播

綿羊點同重機鬥丫

綿羊仔點鬥

好出名嫁喎

俾一半油已經夠贏

到時候開po一齊睇

of coz

男豬縮沙

嗰下勁得意

慢慢閂埋度門先

cute到

女豬又暴走

收視好勁
但仲未睇
viu播就啱哂

警大first hon都淆

重點係配音組

淆得來好cute

靜靜雞，費時等陣佢有轉左播其他

希望聽到耀漢把聲

唔會掛

我覺得係用黎對隔離台使徒3

車仔

好似陸永

第一輯幾年前77台播有追 勁好睇

本身我以為viu遲d擺9點半播

如果冇睇第一集嘅話有冇影響

神偷

9半有暴龍哥把關

全部跟甩

金師傅完勝

結果係有俊同炳深

建議睇埋

雙重人格

煲埋先

隊長

呢條友死硬

古惑仔都咁驚

你喺度做咩呀

講到咁大聲想人搵到佢

結果兩個除咗隊長之外都係

原來隊長先係

定係朴道河先係

條友咁都走到

韓國警察唔係所有人都有槍
有D得枝電槍

green了

咁咪好

都唔撚用嘅

人哋嗰啲就真係最低武力

男主啲口味

仲以為三個都唔係

邊個鐘意把口咁閪嘅女人呀

伯母自己都唔想病㗎

咁都走得甩，個兩個同黨咁撚廢

我，我M底

唔係雙重人格個個咩？

睇個拍法已經知隊長以外兩個一定唔係啦猛咁表達佢地可疑

女豬真係成隻豬咁

又醫療劇

金師傅

買埋廣告

醫療劇一向收視比較好嘛

久違靚爆鏡既女主

呢套大熱

仲記得車仔

女主成個假博士咁

駁唔到

唔好吹到咁大，睇定啲先

冇睇第一季

係幾好睇

sam

應該連貫不大

兩條on9

依家依兩個成個傻仔咁

即刻咩都講哂出嚟

啲大頭公仔好肉酸

宣傳官真係好撚on9

條宣傳官

其實係咪3個都有精神分裂

兩個同黨好廢

做黑警做到咁慌

點解個老母咁on9

幽靈老母出手

屌，個老母真係

一嘢過所有線索斷曬

屌，呢個名

老母係幫兇

條女好撚樣衰 屌你老母

改得好

睇cctv咪捉到老母

今集好多位想吐槽。

醫院係咪無cctv

韓國作為偷拍大國點會無？

病房應該冇，走廊點都有掛

愛心

其實都幾傷心
返工成日都要望住阿妹死張相

我一開始仲以為呀妹係幽靈

個啲叫鬼魂

如果係咁就實變神劇

你估cctvb咩

會比你估到結局

結局咪BBQ囉

係地鐵bbq

女豬有雙重人格
個妹由頭到尾都係女豬FF出嚟

緊係地警隊廣搜隊一齊出動啦

男主依家住邊

首歌幾好聽

唔入去做咩

會唔會冷親

突然間覺得女主間屋有d似請融化我吧女主家人舊屋

有蠱惑

你估男主好似你咁弱雞咩

有陰謀

入廣搜隊

原來廳長個職級等於香港處長

加TG放題

而家先知？

自膠
係副處長

派出所所長

四眼龜...

我以為係總警司之類

狗到

廳長

係處長呀

班長就係

條仆街傳媒聯絡主任

PR狗

食屎狗來

新聞官=PPRB阿頭

表白啦

謝振中

同隻豬表白都要彩排

劇入面果個是地方警察廳廳長，應該助理處長至副處長級

得3粒花係副處長 from wiki

班長應該係高級督察？

今集係咁走下坡

睇wiki的話係，派出所所長反而督察級，即是男主被降職

走下坡之後就入高潮㗎喇 應該

仲要冇雷公咁遠

守水塘

韓國真係有個地方係叫南海

有冇十三郎

原來廳長隔離個宣傳事務官係總警即是高級警司級

睇下睇下發現光洙套live入面d角色好底層下入面最高級成東日算是香港警司級

似今生是第一次果間天台屋

有九成啦

3套都是tvn，其實真是有機會同一間

見viu就快播第二輯 就開第一輯睇
結論係好撚好睇

趕得切

你係咪開咗VPN啊

vpn

屌

冇開

好撚癲蝙蝠俠咁

成晚係新丁屋企

咁驚 變咗中蟈地區？

女二轉性

明明係合理推論
女二又私怨

河馬：

擺明呷醋啦

用網頁版

我啱啱熄咗vpn試過同你一樣喎

去國科搜搵白範法醫

呢條臭閪做乜撚呀

邊個係河馬

阿妹有咩錯？

私怨到

女二 河瑪麗

女二 佢唔係叫河瑪麗咩

Viu Apps咩事睇唔到片

錯嘅唔係佢 佢呢個世界

男主男友力全開

apps同網頁都睇唔到

唔知佢姓河

淨係知佢叫瑪麗

係喎，網頁版都中伏

遲早要扑濕佢

男主對波波

俾人趕走左

食屎啦宇赫

準備開3啦

男二兵力十足

咁識flirt

男二咁樣表白

好人卡

好人

好人卡received

收好人卡了

派埋好人卡

準備收好人卡

收咗

助攻了

大大張，但佢唔介意

收完好人卡都費事再表白啦

張可頤真係好靚

順便幫班長助攻埋

等睇暖男爸爸

散仔要求副處長做野

收皮啦死PR

老咗好多

傳媒聯絡隊正仆街

韓國黑警會驚輿論

香港

偏心到出哂面

咩料？

霸道總裁

男主出手了

突然之間咁都有嘅

頭先已經係咁

河馬睇住就正

都仲係咁靚

等唔切

食花生

幾時洞房

尷尬到

講咗好耐先番啦

表白

話時話點解呢個post有成8個負皮

韓國係民選政府，香港？

新丁會唔會太醒

如果廣搜隊查唔到咪好柒

出動鏡頭真係咩劇都好老尷

人哋有青瓦台聯署 我哋得條撚咋

得4個人查100人有啲難度

神經俠侶

Cctvb打手

聯署都只係迫政府回應
但人地有彈劾，可以令總統下台

廣搜隊喎

呢啲全市調查理論上應該有個大粒警官指揮多區警署合辦。

平時都有
呢個post特別多

家下唔係得地警查喳咩

可能係俾出戲掛

肯定係唔鍾意牙鐵

係我嘅狂粉

班長好似姦緊佢咁

黑警台詞

咁似香港黑警啲言行。

高班長都變黑警
Viutv被港共支共收編睇嚟就體現係播呢套劇上面

新丁學得好快

咁樣同人講咪轉地點

咩人諗咩嘢

負皮黎講邊到夠支那god 嗰啲cctvb post 多

老母巴點睇

咁大陣仗會唔會打草驚蛇

屌，捉唔住丫

牙鐵咁好

好弱阿，捉住仲俾人走甩。

人哋跑左九條街先嚟追

呢套劇令我諗起好耐之前有一集running man係以返工做主題
逐個逐個係地鐵車廂跑上地面
佢地啲地鐵站設計好癲好多層，啲出口無電梯

屌，我信黨，唔怕

幽靈鐘意阿妹

快到

老母b表白

表現出班長嘅實力

咁坐輪椅點算

班長勁到

好抽得

唔通係女主以前條仔

細妹會唔會其實無死

好人卡咋

鎖咗先啦

主角威能

我覺得冇

試過去韓國旅行要自己抬個行李箱上樓梯

仲有一星期 慢慢啦 留名等睇走甩

仲未鎖，個導演係咪王家衛

假幽靈

嗰下三角跳好無謂，一下失足就跌落街。

咁都幾好